% \documentclass[main.tex]{subfiles}
% \begin{document}
    \newpage
    \section{Специальная часть}
    \input{inc/2/2-1-pz}       % Постановка задачи и функциональная схема системы
    \input{inc/2/2-2-algorithm} % Разработанное математическое обеспечение
    \input{inc/2/2-3-software} % Разработанное программное обеспечение
% \end{document}